普京又贏 （斯拉夫萬歲）

命仔都唔要，戰鬥民族果然係唔同啲

雜種又輸一仗

警務人員子女關注組

普京大帝

替身黎

你又知

因為你唔係stand user

咩係stand user

有咩好處

話人知佢係強者，乜都唔驚？

jojo

勁唔過雜種
識用green days

咩係green days

有咩事咪即刻處決個醫生囉
蘇聯時期都試過批鬥醫生啦

同支那一撚樣

明顯 他有解藥

你以為俄羅斯換咗唔係共產黨執政就會有改變？

唔明

即係普京係有替身

又似係

點解仲未有騎熊張相

點解你唔post

影武者

因為我無

如果普京都奶左野處決個醫生有咩用
倒不如話個醫生中招成件事都係老作出黎

老作咩先

個疫情係假？？

fced?

雖然都係芝麻人做 但fc咗先

垃圾 咁都唔知

因為上次奶咗已有抗體

戰鬥民族總統（確診）